{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 라라랜드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室を拒否されることもあり、この場合にも払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これにより損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をお使いください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って表記された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションにはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー施設が利用でき、利用料は2万ウォンで当日お支払いいただけます。 また、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、海の眺め、プールビラ、売店/コンビニ、屋外プール、駐車施設を利用することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室を拒否されることもあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の損害や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をお使いください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って表記された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションにはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー施設が利用でき、利用料は2万ウォンで当日お支払いいただけます。また、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、海の眺め、プールビラ、売店/コンビニ、屋外プール、駐車施設を利用することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 718
    }
}